你地仲未明點解毛記可以發到圍？

因為香港人由９０年代到而家２０１８年，都冇變(進步)過，最撚中意既，都係無厘頭笑話
周星馳唔再接拍無厘頭電影，成個香港就冇撚晒真係好笑既無厘頭電影
毛記做既，只係填補呢個無厘頭空缺，玩無厘頭獨市，拍無厘頭廣告
係香港，想將Ｄ廣告拍到好似電影級無厘頭，就只可以靠毛記
唔好再問咩點解高登唔上市啦
靠本巴絲打點上市呀
你地唔係以為係高登偷料抄ＰＯＳＴ可以賺到成千萬下話
如果係咁，份份報紙都發達啦屌
當年份份報紙都有記者駐守高登架

細隻既野要上市有莊家撐就夠 佢地經驗老到識得過港交所

講到尾樓豬肯出山打救香港未

唔好屈係時事台咁大材小用

毛記做既，只係填補呢個無厘頭空缺，玩無厘頭獨市，拍無厘頭廣告
係香港，想將Ｄ廣告拍到好似電影級無厘頭，就只可以靠毛記

可唔可以舉個例？

講真對毛記既印象除左抄post之外一無所知 毛記除左抄post R廣告費仲有咩收入來源？

你地唔係以為係高登偷料抄ＰＯＳＴ可以賺到成千萬下話
垃圾毛咪抄返黎

咪臭係，真係無幫助嘅話佢就唔會扮啦

咪臭係，真係無幫助嘅話佢就唔會抄啦

成日話人抄, 根本全世界都係要抄, 手機apple samsung 全部牌子都互抄
根本抄就好平常, 係睇你抄成點

佢玩惡搞，其實幾十年前歡樂今宵都係咁玩，嗰陣時大家咪睇得好開心
同埋廣告方面，毛記將啲廣告拍到好戲劇化，睇睇依家大部分廣告都開始玩緊呢個模式，所以我覺得佢地可以係話改變左廣告模式，再唔係一段30秒嘅hard sell廣告

講真你抄唔抄到?
抄完, 變自已野, marketing, 識揾位入,識做noise, 就算R 廣告費, 每一步都係學問, 以為講兩句就比你R 到?

你直頭對呢個世界都係一無所知

你真係有病，人哋一早講咗抄襲本身係唔啱，你就反問人抄唔抄到，
就等同於一個人靠打劫走粉發達畀人屌，你就問返人有無本事咁賺錢，
我就好了解呢個世界，做仆街易上位過做好人好多，但唔代表我要走去做仆街。

你又有道理

100毛呢D惡攪野唔通你諗住佢做龍頭大企業?
上到市集到資已經係成功, 酸到穿窿都無用.

周星馳去到100毛
你竟然覺得係冇變過?明顯退步啦

毛記 = 無記 = 無線 = TVB

個名似TVB 所以食到TVB光環（正如 名創優品 食 無印良品光環）

TVB = 毎個香港人由細到大成長既全部

基本認同樓主。

WTF？

btw抄還抄，成日話佢有做功課 marketing，樓主又話佢廣告電影級無厘頭 有冇d經典例子黎睇下。

其實我覺得佢成功彈起都係好簡單，因為網媒抄post呃like make noise香港冇人做，佢係第一個咁唔要面周圍抄做整合，最終有人識開始R到廣告做。
正如名創優品，罷到明佢都係抄，咁撚唔要面。自己改少少野 用返d cheap料tarket基層，咁又比佢成功彈起。

佢變左間廣告公司
大brand直接搵佢拍廣告（唔肯定）
同渣打都拍左幾多

冇人同意 又 冇人反對